你說派五千的津貼 改口可以縮

幸～福～

你說無錢申領津貼 回港易富足

強制我裝安心出殯 螢幕裏有老大哥

郭富城既粥?

聽說買個Lunch都需要 鳩嘟監控Code
我卻那管QR張貼 任你要我坐廿碌
聽說派五千的津貼 U-turn玩退縮
我卻妄想CY感染 患上武肺確幸福 幸～福～

妳說愛國等於要迫我賣菊
十年未夠香港變咗深圳

可以派的話 不會縮

可縮減開支 懶理不服
誰明林鄭心

在這夜妳又再動嘴角
妳的施政 請勿繼續
頂妳鬧妳兩句串我新疆是結局

王傑唔記得邊首